讀唔到書 出到黎有咩可以做

20歲得dse成績5條2係咪人生已完

仲要無咩技能

大把啦

有2起碼叫合格

Ive

其實小弟讀過ive 但係發覺ive真係浪費時間同錢

發現好多工都要工作經驗

你讀咩科先
其實真係

Eng科 本身已經唔係讀書料仲要讀Eng科真係折磨黎
讀其他科又一定唔夠班大學生爭 現實真係好殘酷

地盤 唔好浪費時間

考紀律部隊

考政府啦

利申: 23，9月讀返IVE

Ive英文...？

趁後生 出賣勞力

工程

已經係ive最好啦喎

差佬，弱智都考到

識唔識游水 有無體力
救生員幫到你
做到你悶到開始懷疑人生

敦倫金

學紙扎？

讀書唔成學下某種技能
立刻儲錢考車牌，操車，一定餓唔死
車牌愈早考愈好

我又唔覺得IVE 真係咁差
小弟會考3分 仲中英數唔合格
讀完IVE 出黎做左幾年野
有舊錢 可以Part Time 讀埋個Degree

宜家都唔差 都叫係大公司返工

巴打介唔介意透露少少做緊咩工種

IT

酒店？
service果d好要人

識人bell boy做起 ，可以做到唔同role rotation 咁試下，相對好既explosure

女既 ptgf 時薪1000蚊 不過有degree叫價又高d
男既 諗唔到

唔該晒巴打

趁後生有得讀好讀啦
遲下出黎做野冇學歷升都冇得升

保險

上網睇到個理財顧問 有無巴打知係咩黎

樓主我同你一樣五條2，讀書不成，但又唔知返乜工好，交流下丫不如，兩個人傾好過一個人我覺得

去考非慈母紀律部隊？

紮鐵?

好啊 依加仲係好迷茫

唉我都好迷茫

裝修

DSE5條3
走去讀ASSO 但係讀到一半先知冇興趣 冇心機再讀書QUIT埋
依家返緊PT

經紀

識人/ 夠厚皮應該賺到佣

夠高嗰樣又唔差咪試吓空少 唔得咪地勤

肯辛苦 飲食業又得

都係嗰句 搵錢最緊要搵得有良心。

巴打你覺得個pt degree有冇用

讀完asso gpa又唔夠高入返ugc 想睇吓遲啲出嚟做嘢 會唔會讀唔讀返degree咁

有用, 讀完拎左畢業證書後, 即時有D 改變

咩工

敦倫金
種生機
警察
唔撈偏仲可以做咩

紀律部隊都兩雞幾啦
大把出路

樓主咁啱我都係畢業揸住5條2既廢青

lm